美股認真討論區 MXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

人

177

TSM

ai

同你鬥長命

我要拎番我失去左既野

yala

2021 tesla龍4

空櫃指數
可分港口分析

tesla無頂

個市強到！

bili而家入好冇

中東佬已經跌到無感覺

麵神未離棄淡友

感恩有你
Tsla

每次都係1145特價時段完結

電動輪椅高速衝上山

人呢

電動車（EV）颳起全球狂潮，據傳未來兩年歐洲將力推小型的平價電動車，特斯拉、福斯
（Volkswagen）、賓士母公司戴姆勒（Daimler）都將增購中廠的磷酸鐵鋰（lithium
iron phosphate，LFP）電池，此種情況可能不利韓廠。

BusinessKorea 報導，業界消息指出，2021、2022 年歐洲至少將發表 23 款、14 款電動
車。其中特斯拉的小型電動車、預料將搭載中廠寧德時代（CATL）的 LFP 電池。之前此
類電池多為中廠使用，歐美業者很少採用。不過去年特斯拉開始大量使用 LFP 電池，讓
LFP 電池成了全球電動車電池產業的重要一環。

福斯和戴姆勒鎖定歐洲市場研發的小型電動車，據傳也會使用 LFP 電池。中國電動車電
池商比亞迪（BYD）正在生產電動車電池，供貨給戴姆勒。另外，據悉蘋果研發中的電動
車，預計 2024 年問世，也會使用 LFP 電池。

這對韓廠來說並非好消息。南韓電動車電池的主力為鎳鈷錳（Nickel Cobalt Manganese
，NCM）電池，NCM 電池的能源密度高、續航力強。中國業者主要生產 LFP 電池，LFP 電
池安全、經濟效益高，但能源密度低、體積笨重。

韓廠可能會降低 NCM 電池的鈷含量並拉高鋁含量，以降低電池成本。1 噸鋁要價 1,500
美元，僅鈷價的 5%。中廠不甘示弱，研發磷酸鋰鐵錳（LFMP）電池，提高續航力，雙方
競爭預料會更加白熱化。

韓聯社報導，SNE Research 數據顯示，今年 1~11 月，中廠稱霸全球電動車電池市場，
寧德時代市佔達 24.2%，維持龍頭地位。從韓廠 LG Chem 拆分出來的 LG Energy
Solution 排第二，市佔達 22.6%。

第三名是日廠 Panasonic，市佔為 19.2%。全球市佔前三大的電池廠，都是特斯拉的電池
供應商。另外，第四、五名分別是韓廠 Samsung SDI、SK Innovation。

FUCK 2020

西蛇隻jagx終於發力

FUCK 2020s

2021都未見得係好

PLTR好想入

Tsla已經700

地球已經冇嘢可以阻止到TSLA升

只有2021過咗，先知2021好唔好

成個20年代應該都唔會好過

又話TSLA 入左sp500會回調

火箭啦屌 有冇人計到上望幾多

ai仲未上翻去

回左啦.跌落640左右已經回夠

屌你偽毒

真
700貴 好快又800 800貴 跟住900

tesla財自討論區

偽毒唔重要, 最緊要第三重倉果隻今日爆左14%上去

SQ出黎啦 唔好扮野啦

Tsla

搵末日玩鋸樹

yala 溝到17.5
你會
1.走人
2.再溝!
3.坐下
??

710了

710

完結曬花，tesla 2021 直上3千

Saas 洗爽未 crm 揸一個個月無變過價

711

坐啦屌,呢隻要拉升太易,流通股太少

strong hold maxar

TSLA 無貨

靈車

就黎100股都買唔到

各位巴絲打新年快樂 來年搵多幾筆

各位新年快樂

新年快樂

Happy new year

點名

新年快樂~~

TSLA 新年快上!!!

新一年又輸幾舊

EDF

祝大家新年快樂,今年YTD可以超越2020契媽

Happy New Year

Happy new year!
新一年 帶領大家發大財

新年快樂新一年密密賺

Nio, tsla 爆上

HNY

新一年，大家搵多啲

新年紅倉

happy new year

新一年希望ai重回170

709

新年快樂
あけましておめでとうございます
新一年大家個倉繼續正數

新年快樂~日日龘

血色新年

新一年一齊羸多D

大家d ytd又從零開始

唔出現個班一律排擠

新年快樂
新既一年淡友又可以繼續做雞

紅住過年

暴巴有心水？睇過吓啲貨櫃船、貨櫃股表現好似麻麻地，一係已經升左好多

AAPL 跌左成年, 肯升未

HBD

新一年繼續數鎂

賤熊賺到笑啦一定

2021 Happy trading

今年YTD係負呀
屌你老母

20 21.....年了。。。。

2021暫時豬到仆街！

今年升緊0.03%

HAPI NEW YEAR

新年快落，有無人已經到飛子線？

新年快樂呀各位

Veri 踏正12點搞d咁既野

SOFI D分唔見哂

新年新開始，2021年祝大家個個月20%up

me頭炮tesla
月中隻醫渡雲，希望汁3萬

新年快樂 希望大家今年有得去旅行

新年快樂
祝大家新一年財自無難度

新一年祝大家全部過飛獵線

大家新年快樂

輪椅無量

happy new year, 正數返，股災完

新年快樂 而個MOMEMT仲係而到既巴打 希望你地今年全部都可以過飛巴線 長搵長有

Ttd有冇人接飛刀

新年平安個倉日日ath

新年快上

祝美股日日插

忘巴咁有信心，跟你all in
預計希望拿5萬贏5萬

新年快樂！
祝我大連郡手足今年個倉強到完全冇力跌

生日快樂打爆契媽

pltr幫我對沖

暴巴

第一日跌已經接咗
而家七孔流血

贏到開巷

YTD reset

新聞快樂

有話cbut 嚟飲酒。升品都呃淫嘅

2021嘅飛巴線係幾多先

大家咁話

另一隻手再接

輸到仆街迎接新一年

都話唔好gel頭架啦
又插

生日快樂

飛子不上水

身體健康
長賺長有

留名睇新一年飛巴線,上年去唔到,今年要努力連本帶利搞返黎

全紅過新年

新一年搵更多

幾有新年氣氛

TSLA

Happy new year 🎆

elon baba

新年快樂，美股一齊快落

喜慶紅

清倉 all in TSLA

Tesla

Tsla到咗全年最高點

Vix都想祝大家新年快落

正，新年流流緊係加倉啦

遮住當睇唔到

新年快樂咁多位 恭喜大家無穿無爛渡過2020年先啦

爆哂邊

hedge next week ?

有冇人呢15分鐘已經過左合格線

個倉成功過咗2020

咁屈機新年15分鍾達標

全倉末日先掂

Veri玩完

我師承又男

848坐緊

我就ALL IN同幫我過合格線

tesla又破頂

對tesla只有一個種 buy it and don't fucking sell

綠色新年

無人背我
[img]

feelssbadman

真心癲線 無限頂

nah niiga akl reed

如果石囝654冇放靈車 而家有10k未

似直上800

1月1生日都幾爽

Btw 生快

仆街 最後一日睇黎趕唔切尾班車合格

705果陣諗住買715 call
跟住就咁

屌你老母tsla今日收市$720到我直播屌牙婆

tesla做乜撚呀
扣好安全帶 今晚升到上火星

各位新年快樂
希望大家今年個 profile 都有 +50%

thanks,好耐無慶祝過
單身狗無必要剩係會上連登取下暖

生日快樂bb

留名

契媽好地地做咩賣tesla 搞到ark 收晒皮

好耐無見啦

新年禮物

高過契媽

咁你屌硬都得啦

上次680個個係咪你？

佢要rebalance 嘛

個倉+1% 重覆50次就ok了

hello巴打呢排轉左玩sh無mon post好耐

扯定等啦

上次800牙

祝各位巴絲2021年日日升爆倉
YALA $50

真心唔難

佢想借借意 屌呀婆姐

呢到d人係有少女唔鋤 鋤呀婆的

p巴又gel

依度都差唔多轉咗批人啦

P巴個吊鐘好返未

P蛇又敲
新年流流死得人多

屌你升緊上黎又扑

P8, 新年流流搞依味嘢?

阿婆先正 咩體位都玩過

應該可以準備定

叫佢睇富田泰江就得啦

新年快樂牙咁多位

祝大家1月份就過50%

瘋狂的特斯拉

前幾日食左DAI MA,好左好多

升緊啦屌你地

又係喎，你好嘢

神藥都食到

祝大家個倉日日ATH

西蛇直播csgo中

契媽將會戰勝歸來

祝呢到咁多位巴打今年贏多d

老處女

依隻真係強到無人有

祝個個都過飛巴線

祝大家新一年身體健康

要等飛巴聽日公佈2021新合格線

祝各位巴絲 2021贏多d

應該門檻會高咗

tesla好趕咩

差小小就可以睇巴打屌阿婆

70%係基本

Tsla 都係想一位ching 屌呀婆啫

新年大家新目標
人人pass宥子線

姐係如果2020唔夠50%,今年要50+70%

好難咩

今年最大成就係喺過年前15分鐘整返好張sound card

Tesla 要加油

1x%

20.8%
要退郡了

加油啦巴打

哇 tsla 升咁多

跨年逼害石家村行動,由2020到2021延續

happy new year祝各位巴絲早日成功財自

ws幾時入好

學生玩兩個月 15% 勤力小小炒功課

qs

pltr收得皮

2021繼續攬住部巴士引擎取暖
但係仲係好凍

豬住過新一年

我地TSLA 屌打你班AAPL撚

果果生性啦

啲call又升少少
put又升少少
sc又升少少
咁神奇

係咪720有人要直播屌呀婆

準備719

TSLA 又準備爆上

我想睇人屌呀婆, 收市720

PLTR係咪玩完

好在契媽幫我買咗TSLA啫

屌呀婆720屌呀婆720

我好想知佢會去邊度搵個呀婆出黎

邊個巴打咁睇唔開
早幾日有個巴打講同一樣野係咪同一個人

有愛

好玩唔玩拎TSLA黎賭

前排班AAPL 撚唔係好撚串既咩

話明今日股份解放有排跌

我冇

上啊 電車

P巴扑完金波即跌

我雙修呀喊出嚟

nice hedge

又回到最初就起點

屌佢條HIHI

我地TSLA HAPPY NEW YEAR
AAPL 哭泣

雙修+1

升10蚊咁多唔gel 幾時gel

我怕TSLA 短暫見頂回一回,
入左一堆AAPL做hedge
跟住就跌足咁多日
可摸耳比返D錢我

P巴我求下你收聲唔好gel

次次一gel一下就插落去

越跌越有

P船自己做YALA船長係都要燈沉架船

Pton屌你老母

p sir壞過凱婷

tsla

我覺得呢單嘢要save起

補下裂口好事黎
個價price in 咗去出到貨既日子

P巴D燈力新一年又開始加強返

新年快樂
大家賺多啲

主席 我要求點人數

OSTK

希望唔會再繼續update

呢隻真係妖股黎，83蚊買左，好彩70蚊頂唔順放左

契媽琴晚賣走咗部份tsla

ostk & w 2隻野

有無人有留意IMMR
我見好多外國youtuber有講 但睇完佢地公司啲資料唔太明佢做touch screen/手制有咩潛力

P巴係好鍾意扑金波,time will tell

SNOW
SHOP

rebalance, 高就賣，今晚應該會再賣

契媽q冇走

ps5 d手制會爛

保得住呀婆個屎忽

都唔係今日解禁

姐係佢地質素麻麻？ 我見佢有同PS5合作 之前都炒起左

可能將來用手制揸車

我9 up ja

Amc起飛未

新一年 第一隻買咩好

為2020放左 Telsa 懺悔

無消息有人救佢都幾難升

咁將來自動駕駛個潛力好似仲大 我買雷達仲好

唔係三月咩

670放哂

咁用手制揸咩好

係啊 三月仲有一大棍

AMD

飛機

BTC 3萬應該快過納萬3

TSLA升嘅時候，AAPL通常都係跌

NVDA同AMD真係食咗屎嚟

新年流流都要粗口

FUBO係咪撈底機會

通常做幾日底就升千幾2千點向上衝

420揸到695放 700又入咗
都唔知放黎做乜

唔好再跌
新一年唔想見紅

琴日升幾多，今日跌返幾多

FDX. 跌完未

喜慶紅,紅埋今日好啦

跌完幾大棍 升返少少再喪插

熊軍上呀

各位點睇百度

$MU, ATM SP 幾好分

ER後未停過

2隻輪住上

走入走入走入

成個市啲錢去晒Tesla ?

又係我

P蛇打完機
又準備扑金波啦屌

打完機上水

豬死了

業績咁好都跌

擺明

連郡已放棄NFLX

跨年AMONG US

小西老師 新年快上

仲有SQTSLA 跌SQ就升

All in

契媽都冇

ai你係升就升係跌就跌啦
咪再妹啦好冇

Happy new year. Gain more in 2021

輸緊錢 咪轉移視線lo 屌你個閪

跌到無brake先cls

這是美女成人台

一路摷一路開POST 問一路玩美股

陰趺足成個月

佢都唔專心，仲上連登，咁點會濕

on9 開tesla俾佢睇吓今晚升幾多 佢噴水啦

呢D咩對答嚟
我係咪去錯台

三角都可以跌 好似係

ARK

大時大節 唔好講個賤婦

果果有news ?

新名

PSTH冇news究竟升乜? wsb??

怪唔到人㗎喎今鋪

下次變犯婦人

第一日就豬
2021年又繼續信豬豬教

臨2020完都賺一大年
TSLA真係賭仔救星

紅住過新年

扑下個金波

2021開個頭 咁差 今次67

全年賺最多TSLA ARKG LOAK
豬最多係RKT ARCT YALA

MRNA NVDA FDX 邊隻廢d

好難答...

全部都廢唔洗簡

爛臭果跌夠未屌

可唔可以加埋PFE

所有疫苗股都係垃圾唔洗爭

考慮下男人

@暴巴

又來股災

$MARA...
$6, 15 Jan Big Short

執左幾舊水，今日唔玩啦

$QS 已跌了1/3
之前成4x B, on9

FDX 要轉燈啦

外射咪得

btc唔閪冧好似難d 去6蚊

乜都有得炒

ARK系列正式收皮

臭雞

跌到幾多入

下次大市Pullback, 入D 臭雞G

又減返3%

WDC any news?

幾點收市？

As usual

@RobinWigg
strongly disagree passive investing "passed" the March 2020 test

Took unprecedented Fed BS ($4tn or 2x 2008) + buying corp debt + repo in response to a -30% drawdown to prevent financial system meltdown

Like saying Bear Stearns passed the March 2008 stress test

Counterfactual? We saw ETPs like TLT, VWO, JNK, HYG, LQD trade at discounts to NAV in the range of 2 to 5%. These ETPs are 10-15x bigger than they were in 2008. This coincided with massive sell-offs/outflows in both equity and bonds destroying risk parity.

Volatility was the most explosive since the Great Depression of the 1930s.

Let's pose a ? If the Fed hadn't injected unprecedented liquidity, and the market went down -60% rather than -30%, and corporate OAS spreads widened another 5-10% what would have happened to these ETPs?

想睇西蛇訓教

我唔係講XXXG

認真想請教，pltr係唔係收得皮

拉登死左未

今晚好靜，個post 好慢

10蚊上市 2個月200%都要收皮 咁3月份咪隻隻退市

咩叫收皮先？ 連登跌少少都股災喎

同Wallstreetbets 同船

美股股災閪跌區 MXV

係咪到CRWD NET升

唔係連登股災啦
之前好似傳啲政府contract簽唔成？

我又唔係講緊連登股災

日日跌，幾時有得升呀

Goog冇事吖嘛

十幾年經驗:
好多人話short side = 財自之路
=> 回調不遠

大船係GME

咁都關事

聽佢講死得
Pltr我揸正股，本身都唔太睇得透呢隻嘢

平安返到屋企, YM同ES都升返, 幾時到NQ

TSLA 妹足幾粒鐘~

大家覺得幾多先叫財自

入15股契媽G先，攞個意頭，今年有得call G

RKT果然無令我失望

#507 講3月未包底之前

聽君一席話

佢果個post仲要講不計算股數成本

就黎20 可以入

原來multichart做緊offer, 但我冇乜用
而家好似減500鎂運連埋個advanced strategy pack

又拉d big cap
例如nvda依類
中小股又食屎

Tsla 1月8號 750同800 call突然抽佐上去

(naked) short side 賺
realized vol > implied vol (option price) 的$
(龍市/上落市)
當有一班未中過伏的 short 連過幾關, 就會出post 分享"財自大法"
當 long tail event: realized vol < implied vol (option price)
...

倒轉了個">", "<"

新年流流唔好講D唔吉利嘅野

TSLA真係好撚爽,幾日咁玩都升左8-9%

>.<!

今日SOXX component 有5/30 ATH

唔怪得睇落怪怪地咁

所以我有時都唔明點解有人可以咁夠膽全倉100% Margin拎哂黎開Short
仲要唔夠Cash Cover/ Stock Cover
同埋可以全倉做死一兩隻Underlying
一支大陰燭分分鐘都可以收皮

同埋我覺得係要俾返少少錢出黎得閒買Vix Product/ Put黎Hedge下

gme有無人有貨

有冇人研究開海運股
NMCI 追唔追得過

笑到仆街

唉咁多指標咁多youtuber話有回調
我都想清倉渣返陣cash
但goog同yala都未返到家鄉

$MAXR 升足成晚

我覺得short side最大意義係lock死我啲貨同幫我止賺

SHOP跌左好多

12/48 arkg component drop > 4%

你可以放淨goog同yala

2020最後幾日衰on9 無左5%
2021 決定重新做人, 學下條數點計, re-balance 下先

Hedge永遠冇死
人冇事先做到世界冠軍

收息/ 止賺+ 強制SH

有賺果d清得七七八八啦
得返aapl係到
呢隻跌都有profit係到同埋唔驚坐

希望到下星五tsla仲有700蚊

5 DAYS:
ARKG - 11%
XBI -6.5%
IBBJ -5.8%
IBB 4.1%

tsla升乜

Arkg上車未

短期內唔知, 但我諗3月前可能有800
今年班呀差俾佢進軍印度市場

1月尾仲有業績我又唔會話3月800咁誇可能行番range業績後 但我覺得6月前800up應該問題不大 我準備好比人call貨後開short put lol

ARKG 由300股 係99蚊減持到 0股
均價95蚊

契媽準備變臭雞

當所有人都認為會回既時候

IBBJ AUM 得720萬鎂
(Junior Biotechnology ETF)
Holding 243 stock

5 day: -5.8% (-11.07%)
10 days: 0.38% (0.26%)
20 days: 10.8%(12.91%)
60 days: 27.5% (39.07%)

ARKG hold
GOOGL, NVS, TMO > 100B
VRTX, TAK, ILMN, REGN, TDOC > 20B

睹Biotechnology, 可以諗下入IBBJ
ARKG AUM太大, 日後難爆起

IBBJ (ARKG) return:
5 day: -5.8% (-11.07%)
10 days: 0.38% (0.26%)
20 days: 10.8%(12.91%)
60 days: 27.5% (39.07%)

咁多位巴打用咩黎track portfolio？

牛市總是在悲觀中誕生 在懷疑中成長 在樂觀中成熟 在興奮中死亡

gravity 想落到咩位

依家回緊

3月800 其實都係入SP500 (計$695) 之後15~16% ge升幅, 有咩正面news, 3個月內TSLA升15%絕對冇難題
但如果佢autodrive個result唔靚, 等睇滅世

我做SC主要係收premium, TSLA如果唔係要用舊錢我都唔知有原因會放 另外都有做covered SP吸金

真 但我比人call貨後唔知就應該冇錢再入番100股

咁計你做spread會唔會抵啲, 起碼有LC打底; 同時間你有貨, 個spread width又可以大啲

無啦啦升咁多

月供撚 買咗一股

走完spy call爆升

輸到

call spread好似除左short既期權金外仲要另外比錢？如果佢keep住升就係既

tsla終於回

NVDA?

真係大部分時間tsla升aapl都跌
相反aapl升tsla就調轉

好推介

瞓醒又多左錢

垃圾SQ

做bearish call spread咪得, 都係收premium不過冇naked sc咁多

TSLA拉升救標普

Biotech 有得做架
但ibbj個量好細喎
不過arkg果堆又真係難再爆

睇離冇得睇人屌呀婆

Intc 勁

屌你老母ai跌足兩晚，仲有冇機會見到家鄉

少少都跌唔落

石仔而家手持咩股?

IB's margin
IBBJ: ~22%
ARKG: ~35%

執夠石仔就好走喇

繼續Upro Short Put

我唔naked la
covered call黎不過我下次都係再做遠啲算

ai係咪唔會再升。。屌你老味關注果d全部都紅色

有冇岩岩718先大手孖tsla既傻仔

TSLA 宜家 $708
你唔賣就輕鬆升幾百啦

標普橫左成個星期，又升過？

好mean唔好咁對石仔啦
可能過幾日又返返去六百幾俾佢上呢

屌打錯, 我想講spread比淨SC收少左premium, 點知打左naked SC

原來ZM唔經唔覺跌到340

個倉ATH

落番308啦

跌返去九月中果次爆升之前個價

差唔多啦 有疫苗隻野就唔值錢

大致明你意思 不過我寧願short遠啲算下次費事煩

家陣YTD幾多

總之正數

真心喎

大過0咪得

$MRNA - 7%...

一直在關注事件

靈車衝完上山之後碌返落山

星期一返黎三日期權金

個倉好紅

疫苗股真係buy the rumour sell the fact

袁總.jpg已成歷史

最後一日睇黎見紅

本身+5%, 而家+2.49%

今個禮拜買左yala之後日日見紅

點解唔買TSM?

隻野根本唔值錢
視像會議呢樣野太易有競爭對手，同埋賺錢能力唔高

tsla好好睇會唔會重演968慘案

重倉TSLA喎?

睇返而家仲有33.5K張1231 tsla 700c仲open緊

35%姐

紅咗幾日由3k profit變兩舊

半夜sing joy

收701都輸啦啲時間值都輸死

Zoom 究竟有冇底
前兩個星期以為400係底
依家落到337

跌到0應該唔會再跌

到底tsla今晚會唔會轉燈

虛心請教點判斷買入時機
例如我對某行業好有興趣，但screen股票分析公司等等需要時間去做，當想買個陣有機會已經失去最好買入時機(e.g. 已經係ATH)?
但又無法判斷之後走勢，應該等回落到心水價定因爲對公司長遠有信心初步建倉先?

成個星期食撚左屎咁

好野既特價時間好短會創不斷ATH
相反 特價貨會不斷特價

岩聽

Arkw真係比我燈死左

新一年又冇2k

多謝石sir

Big cap我會睇60ma/120ma
最主要睇返以往回調大概去到邊條ma線反彈
Mid/small如果強勢嘅 就小注建倉先
跌先再加大注 唔跌就搵另一隻買

即係其實要睇自己對間公司幾大信心同喜愛程度
好鍾意就直接開倉

zoom真係好on9

TSLA上返720得唔得, 我呢一刻ge訴求就係睇醫巴屌呀婆

價投龍頭股，完

thx ching 小弟參考下

Happy New Year
其實嚴格宜家美股仲係計2020
邊個仲要跑數跑埋剩低少少時間

例如tsm同tsla

2021新年快樂
巴絲們今年贏到數不停

新一年就輸1k，好想del app一個月後再翻黎

輸5k

出事果d都係高追細股
Yala 20 走去買
Pltr 30 走去買

呢個真，今日高位，今日低位

指數升個股跌到西咁 不祥之兆

落去補番個裂口再諗

唔追點知高唔高
PLTR 我$15買 個陣已經升左一倍

留守到而家等market close嘅真毒撚揮手區
Happy new year

屌
真係長揸好過出出入入
當初如果407 tsla 106 aapl 繼續有hold到而家
而唔係拎去玩其他野
就賺成50％左右了
而家反而倒輸返10％
真係唔識玩

分與買入
怕錯失左一開始嘅良機嘅時候可以先入半注先
亦可以先買咗，後做功課
冇所謂㗎，買完先做功課都冇問題㗎

ES升到差唔多到位要落hedge
希望升埋個星期一

xlu, xlf, xlv

2020最後一日 大芋冇時間演內心戲了
Penis buy

86入左QS之後跌到85，有冇黑到咁

指數係咁破頂

Penis buy futures
Penis sell stock

你老味，入完QS佢就新低，比翻d錢我

tsla 殺哂班空軍

大戶盤之後係咁買

有一個sector好鮮艷

錯sector=滅世

你都係大戶

人地萬幾股咁快
我皮毛來

平台度過2020

個倉終須ATH

如果...我$400全倉過tsla添 回調+橫盤個段根本好難坐得住
同埋走左tsla 唔代表你唔可以係其他股賺到50%

屈機

兩指ATH過年

energy

無咁多如果 早知
用long weekend review下今年自己做錯既on9野
出年會更好

會唔會去返3月個樣

想問下呢班人係放定係入？

綠色係買

下星期50萬架一確定又爆升

台積電準備出財報

今日偷步升緊啦
你仲有冇買？

不了

Day trade arkw 算撚數啦
Tsla 太大泡沫

3倍執石好

小西sir

最後一日都係豬錢

fubo pltr 係咪收皮仲長渣緊

OCGN vaccine 1月1 India EUA meeting
今日最後上車機會

來自大帽山傳來嘅賀電

訓醒

Fed total holdings開始跌

BNGO

守到訓咗
盤後可以守下

又豬錢

石巴今年賺幾多

1%左右

都係賺
輸我最多錢係TSM SC , Intel , WDC SP

之後係爛果，屌

我可能同工程類股票有仇

勁啊

雷公講完就嚟真？

3個fail trade 輸左3000美出去，屌

仲有tan

咁清倉先

Fed比連郡震倉嚇到penis sell

Aapl好廢

點解呀 AAPL 又跌多左 琴晚仲加左注添

話明爛果

第一日就輸750石

今個星期豬左 12月profit

我都係

打多左三個字

道指標普都破左頂,仲爭納指未到幻3

happy new year
訓醒先知紅住過年
不過全年計都仲係有賺

fed收手
睇下雷公星期日點講,唔通下星期見真章

呢兩日咩事呀

早晨！咁早

要收手清倉

返工對沖

其實油價10月開始到依家都升左2成半
通脹返緊來
Fed話目標長期2%通脹
一達標肯定唔多想繼續放水
真係做日本咩

INTC,MU又救倉，NVDA同AMD真係可以死埋一邊等二月算

tsla同aapl收市前1分鐘都一樣勁大vol收紅
唔通有d啟示

Ching Chong

跌出咗飛子線...
要離郡了

好似我咁改個新名重新出發

一訓醒見到bngo

跑贏600個石仔 我諗石仔要發達都係要買biotech
唔做生化人點捱咁多年

琴晚冇理市
原來今年最高位埋單

2.2入 開市3.1 放咗以為自己好醒走得快 點知... 上唔返車了

pltr 可以長揸 fubo就

出色

點輸法？

槓桿執石效果更佳

叻仔啦

Intc財報一棍
Tan晶科暴跌一棍
TSM SC爆升一棍
TSM SP暴跌一棍
WDC SP財報暴跌一棍

今年一共中左五棍

喵巴揸咩咁穩定？

個市針對你

fubo咩價入
34

工業股可能同我條命唔岩瓦，小

玩咗半年 輸咗-47%
9月重倉call 一棍就收咗皮

Intc 果棍真係

可能農業股/水資源股先岩我？

打工可能好d

石會員係唔係拎白卡？

可能，sh 先啱你

INTC我都中左第一棍
之後止左
有冇人連中兩棍

想問下巴打你地邊度睇既news? 我係federal 個網站見唔到有31號既press release

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1530.68 , -0.54 , -0.04 %
連登支概指數 : 1423.40 , -10.07 , -0.70 %
連登光時指數 : 1049.29 , -7.31 , -0.69 %
連登舊經濟指數 : 1450.10 , -12.76 , -0.87 %
連登奢侈品指數 : 1432.49 , 1.67 , 0.12 %
SPY : 373.88 , 1.89 , 0.51 %
QQQ : 313.74 , 0.77 , 0.25 %
VT : 92.58 , 0.07 , 0.08 %
BRK.B : 231.87 , 2.22 , 0.97 %
ARKK : 124.49 , -2.61 , -2.05 %

BTBT

呢隻野夾硬推上去真係痴線
btw 下星期可能會轉返去炒mara如果btc唔跌

BTC好難跌, 契媽話5W

9月個次3指大回btc都一樣有回回完衝得仲高

可能白卡先岩你

ching chong 的話買咩好

石仔越黎越痴線

印張龍蝦擺咪一樣

屌你無啦啦玩乜撚風水呀又

有呀 仲溝左
今次平手到既想走一半
走唔到要留比個孫

唔洗怕啦INTC咁高息

[img].jpg[/img]

龍龍蝦

各位點睇Mara?

其實係飛越瘋人院既院友

巴巴之後 有700大戰黨企華為
呢排大陸啲有錢佬興作反？

點解我都係揸呢啲SH但係profit低咁多
係咪應該全倉ark算

派系鬥爭姐
宜家講緊雜種個腦有病就死
隨時下面果6件常委鬥住上位

買入點唔同
幾時增持都唔同
點比呀大佬

又唔係，得DOCU CRM BB YALA SPT係紅
INTC AZN佔倉0.幾%就唔理啦

我都知
不過覺得個倉唔係好掂姐

不安

醇醇

INTC45蚊入無得輸

Pepe
太多野搞唔掂要學下人

做埋皇帝 仲聽你講
佢以為佢自己係美國班金主呀

各位年輕人記得把握醫渡雲出雙糧既機會

忘巴孖咗幾多手

雜種上左場仲點會落返黎呀

毒死囉
蘇聯以前都係咁架啦
講掂左商家而佢地又撐既就gogogo

hour trade先係王道

擇曬名，呢次我地仲唔仆街

地圖炮...

大回調降臨

2條b

習種真係死左就爽，到時支那大亂，各派實爭崩頭分分鐘除時解體

6隻常委都唔會好齊心
同埋雜重集左太多權
乜鳩都要聽哂佢講
變相雜種一出事軍部唔會識即時應變

石sir可唔可以影張相show吓你個陣

紐約證券交易所當地時間 12 月 31 日表示，中國移動、中國電信、以及中國聯通將被除牌，以遵守美國總統特朗普在去年 11 月簽署，禁止美國資金投資多家中國軍方關連企業的行政命令。3 家公司的預託證券將於本月 7 日至 11 日暫停交易，之後就會被除牌。

手持支概股睇路

擺多幾舊石，代表有石執

入面好多隻收市前1分鐘成交大增收紅
石仔既股亡筆記擇左名隨時死亡

其實石仔做棟篤笑 應該會賺得多過投資

強人統治就係咁，當年袁世凱死咗成班友即刻鬼打鬼

要擺幾耐先有用

屌左出黎
咁石仔你又擺黎做咩

到時呀豬呀狗都話維尼私生子

女嚕

點解唔擺幾粒石仔落去
象徵執多啲石

咁多位早晨

琴晚溶斷未

貓都招財，養貓咪得

ATH喎

痛到仆街

新年第一吓就見紅

-.5%

-3%

薛巴幾十倍達成飛巴線

-4%P巴琴晚扑爆金波變紅

薛巴

石仔 終於take 啱rside

勁到

新年進化
祝咁多位人人 1000% 回報(起碼)

我果日pltr敢咁玩神早破1000%

-2%

+0.01%
屌都唔知點做到

我都係

我本細要集中d

+0.38%

crazy

到你真係敢玩既個1日應該唔只滅村而係抹殺

新一年第一日就-5%

pltr仲有冇得救

全正股冇借錢

，咁闊冇得避

石仔幾時買AMD同NVDA

咁高位買你認真咩？

薛巴係著名風險大師

好你小小+0.5%

淨計最後一日

睇嚟好快要爆升

SPY爆升喎
Tsla 又破頂驚閪

美國紐約證券交易所發聲明指，為遵守特朗普政府禁止美國人投資有軍方背景的中國企業的行政命令，將對中國聯通（香港）、中國移動和中國電信三間中國公司進行退市處理。

根據交易所的聲明，3間公司將在1月7日至1月11日期間退市。

由於美國證券託管結算公司於1月7日及8日（下周四至周五）期間就期內的交易進行結算，因此技術上該3隻股份的ADR（美國預託證券）將於1月7日（下周四）停牌，意味着相關ADR只剩下3個交易日可予交易

中移動、聯通及中電信3股於港股市場上市，投資者主要於港股市場買賣，其美國上市ADR的交投相當疏落。以昨日為例，中移動（941）、聯通（762）及中電信（728）成交分別達到11.75億元、2.36億元及1.94億元，惟於美股市場，3股的ADR單日成交分別為2,919美元、361美元及2,228美元，相關ADR整個12月的成交只有67萬美元（折合522萬港元），不足港股市場交投的千分之一，估計紐交所中止3股的ADR上市，實質影響不大。

中美角力｜紐交所將撤中電信中移動中聯通上市地位 以遵禁投資軍方背景中企行政命令

日媒指至少44名日籍科研人員參與中國「千人計劃」

日本終於醒

（無圖）TSLA 泡沫？

隔離post 好多花生

歐豬表示睇唔到，人民幣真香

個樓主弱智

ETF 2020
100 Highest Non-Leveraged YTD ETF Returns

TAN Invesco Solar ETF 232.60% $3,549,870.00 1,969,636
PBW Invesco WilderHill Clean Energy ETF 208.12% $2,572,950.00 537,809
ARKG ARK Genomic Revolution ETF 188.74% $7,513,790.00 2,504,056
QCLN First Trust NASDAQ Clean Edge Green Energy Index Fund 182.88% $1,918,740.00 602,047
ARKW ARK Next Generation Internet ETF 159.63% $5,229,180.00 997,191
ARKK ARK Innovation ETF 158.00% $17,574,900.00 3,617,133
PBD Invesco Global Clean Energy ETF 146.51% $356,212.00 133,700
ICLN iShares Global Clean Energy ETF 142.08% $4,575,210.00 4,699,991
ACES ALPS Clean Energy ETF 139.41% $760,284.00 109,850
CNRG SPDR S&P Kensho Clean Power ETF 138.40% $214,061.00 40,155
KGRN KraneShares MSCI China Environment ETF 135.56% $61,313.00 53,019
LIT Global X Lithium ETF 129.07% $1,905,830.00 663,588
IBUY Amplify Online Retail ETF 127.13% $1,441,310.00 224,236
SMOG VanEck Vectors Low Carbon Energy ETF 117.22% $262,453.00 16,420
ONLN ProShares Online Retail ETF 116.05% $905,799.00 218,667
IPO Renaissance IPO ETF 111.35% $739,580.00 361,848
WCLD WisdomTree Cloud Computing Fund 111.23% $1,257,770.00 472,372
OGIG O’Shares Global Internet Giants ETF 109.49% $705,709.00 234,841
ARKF ARK Fintech Innovation ETF 108.73% $1,943,010.00 1,034,805
ARKQ ARK Industrial Innovation ETF 107.90% $1,641,590.00 446,222
FNGS MicroSectors FANG+ ETN 102.22% $65,655.30 12,606

講左me戰勝歸來

忘巴tan一注獨贏

勁撚到

-0.5

忘巴tan成最大贏家

輸死了

麵神表示關注賤婦系列

我幾肯定上耐嗰隻係19賤熊
9月自己揸唔實啲貨，就屌鳩我叫人SH
依家三個月後年尾啦，Tesla all time high 過$700 year end 收市

你自己諗返下我當初叫人SH有冇錯
我依家就Google返你啲舊圖bin9你c

西蛇開始binc當初批鬥你既人

究竟個傻閪入撚完tdoc未

9月我全部乖乖地坐晒，不過贏得最多既買得最少

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

佢講到d人覺得唔會回先正

走呀

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

變臭雞啦

1700講到依家3500

唉屌 死撚得 坐成年都搞唔掂

有冇師父可以簡介下bk2551 arkk arkf arkg?

Ark 898

證明左你實驗成功
都啟發到好多新手
多謝西子

入左貨個d

屌閪，昨晚-0.38%

輸到仆晒街

西蛇下年繼續帶領美股台發大財K?

係唔係要將啲骨灰龕變做契媽全家桶

9月個次大棍回調西蛇俾好多人圍攻sh無用要識轉身離場

大dodo要坐沉船了

佢覺得三傻會贏tsla就知

留名睇旭巴改圖

allin tan

其實想問好耐

Sh點解毛啦啦講到西教徒
明明暴巴舊登就開始講彿系
Po頭都一直有講

忘巴不懼大dodo燈力

主流唔係興MM派咩
舊登真係無咩留意呢個台

我都揸唔實60股走淨20股
賺少左不過都重係好重倉
空出黎啲倉位入小西概念股SH

最多唔買姐
唔會咁快收呀？

洗唔洗咁驚 之前條curve都係會上落吓架啦

都唔好話1700
7月果陣1000已經不停講
又話低位入果啲唔好叫人入害人

係咪克服唔到向上溝既心理 雖然我都學緊

停左手
呢個月買既貨走哂

有時d股升到上幾十% profit真係唔知咩位加好
兩個價隔得太遠有d淆

我新手嚟

我未買夠，仲有60% cash 想買tsla

小心回調真心

之前台巴有提點過兩句

向上溝追突破又摸頂
等回調/借鳩性加倉又一去不復返
根本係成敗論英雄

個底注當100股
上咁上下加5股10股根本冇乜壓力

7月先開始玩美股 一野all in tsla
SH到依家

同大家講左最強etf not arkk is tan

用咗三分鐘整咗個半導體全家桶

整埋arkk嘛

Time will tell

牛市一向係鬥傻遊戲

ARK有五個，呢度得四個骨灰龕

Ark 有七件